［推到記者入］每日警方記者會想記者追問既問題

宜家每日都有警察記者會⋯即係可以每日迫佢答之前話未有資料既事情，其實仲有好多⋯如果我漏左幫我加上去⋯

我盡量每日記者會前推一推

未答過既：

721 點解有幾個警署會閂門 (都三個星期唔會無資料啦）

721 警方承認遲左39分鐘 保護唔到市民，果幾區既警察係咪要停職

沙田新城市果幾個使用過份武力既警察，係警監會未調查前，證據確鑿下係咪要先停職

跟進 ：

光復元朗，你地話無射入話老人院，點解會有片段老人院吸左催淚煙既片，你地有無講大話

加料警棍 ： 你地話係個扣鬆左，所以出現鐵環，第一點樣證實係鬆左，網上片段睇到係鐵環 ⋯再者如果真係鬆左，都係你地既問題而令示威者受傷，係咪要賠償

天水圍少女 ： 你地話佢無走光⋯不過網上片段顯示佢俾幾名男警整甩，係咪所有示威者被捕後有動作令其走光警察就可以當無事？

過期催淚煙 ： 呢幾日差太多警察發射既好多都係過期催淚煙，係咪覺得咁樣無問題

扑街坊 ： 呢幾曰都有片段睇到有警察無差別扑街坊，扑完就走左去，警察係咪可以無差別用警棍傷人

前一日發生既野 ：

天台發射 ： 5/8 今日警方試過幾時係金鐘商廈/警察總部向地下既示威者發射催淚彈、咁樣係咪適當（最好拎埋圖）

想知

要id先可以投訴
但唔肯比id

其實係咪可以問埋無委任證下 市民係咪有權唔俾身份證

仲有連續兩晚都有警察要求示威者跪底，呢個要求係咪過份

代市民命令林奠跪低

自推多次... 希望有記者留意

推

我記得網上有條片好似係影到班狗拎左後生街坊嘅銀包搵嘢，之後個街坊一路拎住手機影班狗，掂到啲狗話佢襲警

可唔可以問埋警察點界定襲警？掂到都算？

推 求多d整合

推